想問依家係咪冇咗BNO免簽證list!

以前google一search就有個pdf download
依家唔見有個full list
想問有冇人知最新嘅免簽證list?

呢個list同以前個pdf啲國家 差好遠
少好多

我知你講邊個pdf
不過嗰個係fake既

邊度有得睇免簽入境幾耐？

可靠？

有冇人知

根本就冇可能有份準確pdf
好多國家簽證政策年年都變
維基已經係相對準同Update
再唔係睇英國FCO個外遊建議查下
冇寫明只限British Citizen都係包埋BNO
一係就睇Timatic系統，機場地勤都係睇佢

我問緊HOME OFFICE, 有UPDATE再更新大家

呢排想去中亞 高加索
見list 格魯吉亞 吉爾吉斯都冇
理應 應該有

格魯吉亞有免簽咩 唔係亞美尼亞先係？